唔好忘記今次係一場香港人嘅社會運動

唔好忘記今次係一場香港人嘅運動
政府又想好似14年雨革咁搵學聯傾一樣搵到運動參與者自己分化.
今次政府搵大學學生會傾, 想令人覺得個運動嘅主體就係學生.
但其實我哋都見到69 616 同71 和理非有唔同年齡唔同界別嘅人, 612 71勇武大多年輕人, 而且和理非同勇武今次係互相合作. 政府開始搵大學學生會傾就係想將和理非同勇武分割. 政府唔需要係會面上作出任何回應, 只要學生一方做錯一件事, 再等示威者自己分化互相指責就可以.
所以我覺得科大今次嘅回應做得好好, 講到明要所有界別都能參與先會見面.
但其實我覺得唔好俾政府shift 到個重點喺 "溝通一定要係親身會面傾"
我哋過去一個月所有嘅示威遊行同衝擊, 正正就係200萬人, 唔同界別同政府講我哋有5大訴求, 我哋只要睇政府點樣回應, 佢回應唔到, 我哋就再有下一次行動, 等政府再回應. 不斷重覆.
其實咁樣已經係整場運動嘅參與者同政府嘅溝通, 只不過換一個形式. 就好似用whatsapp 咁, 200萬人一齊send咗一句俾政府, 之後政府read咗, 我哋再send. 政府唔回應, 我哋再send. 你會唔會話whatsapp 唔係溝通嘅方式,要會面先係?
所以我覺得唔會中伏, 最好就各大院校一齊出一封公開信, 清楚講到明學界唔代表整場運動, 政府只要回應5大訴求就ok, 如果市民收貨, 以後嘅行動自然會少人, 如果唔收貨, 我哋就繼續抗爭.

冇野好傾
唔需要會面

五大訴求相當清晰
香港人已經冇退讓既餘地

佢答應五大訴求就得啦 傾咩姐

冇錯, 跟本已經好清楚講到明示威者想要咩.
政府回應就可以.
冇一個組裝可以代表到今次嘅示威者.
政府嘅回應我哋唔接受, 我哋就繼續抗爭.
直至大部分示威者滿意政府回應自然運動就會少人
唔需要會面

要分開幾個派別，又要閉門會議，你話唔係搞分化我都唔信

一打算傾就會四分五裂，幾時傾，邊個傾，點樣傾，傾咩，點解傾，然後運動玩完。況且，yes/no question, 有咩好傾？一係林鄭比個中間方案先(我見唔到點中間)